<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on chierotti.it</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Home on chierotti.it</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it-IT</language>
    <copyright>Copyright © 2024, Carlo Mario Chierotti.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Markdown Syntax Guide</title>
      <link>http://localhost:1313/progetti/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/progetti/markdown-syntax/</guid>
      <description>&lt;p&gt;For a quick cheatsheet, check out &lt;a href=&#34;https://simplemde.com/markdown-guide&#34;&gt;https://simplemde.com/markdown-guide&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bio</title>
      <link>http://localhost:1313/bio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/bio/</guid>
      <description>Long story short Sono nato ad Acqui Terme e sono cresciuto a Genova e poi ad Alessandria. Sono cose che segnano.&#xA;Ho fatto l&amp;rsquo;università a Torino e dopo essermi sposato ho abitato per quasi 15 anni ad Acqui Terme. Con la fine del mio matrimonio mi sono trasferito a Torino. Per un periodo mi sono trasferito a Monastero Bormida, nella Langa astigiana, dove ho ristrutturato un rudere di famiglia.&#xA;Poi ho conosciuto Carla, ci siamo sposati e sono tornato a vivere a Torino, a poca distanza dal Po e dal parco del Valentino.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lavoro</title>
      <link>http://localhost:1313/lavoro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/lavoro/</guid>
      <description>Lavoro I computer mi sono sempre piaciuti e ho iniziato a bazzicare Internet quando ancora ci si doveva collegare con un modem in teleselezione. La prima volta ho impiegato circa un giorno a configurare lo script per l&amp;rsquo;accesso. Era il 1994, sembra un milione di anni fa.&#xA;Ho fatto il mio primo sito su GeoCities e ho iniziato a pasticciare con l&amp;rsquo;HTML. Non sapevo niente di javascript, linguaggi di programmazione, database relazionali e tutte le diavolerie che adesso riesco a maneggiare, ma quell&amp;rsquo;epoca era una competenza sufficiente per riuscire a mettere insieme qualcosa di presentabile, tanto che nel 2000 EDT, per la quale lavoravo come traduttore, mi propose di iniziare a collaborare come webmaster.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Passioni</title>
      <link>http://localhost:1313/passioni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/passioni/</guid>
      <description>Passioni Ho iniziato a praticare sport da ragazzino. A 14 anni ero già alto 185 cm e giocavo a basket nei campionati giovanili. Come capita spesso a chi viene sottoposto ad allenamenti quotidiani, una volta chiuso quel capitolo ho tralasciato per qualche anno la pratica sportiva e verso i 25 anni sono arrivato a pesare più di un quintale, poi mi sono dato una regolata. Ho ripreso ad andare in bicicletta e a correre.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Triathlon</title>
      <link>http://localhost:1313/triathlon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/triathlon/</guid>
      <description>Triathlon Nuoto, bicicletta, corsa, passione per gli sport di resistenza: aggiungiamo che ad Acqui esiste da sempre una nutrita schiera di triathleti e che molti di loro sono miei amici, e si capirà che era inevitabile che mi lasciassi tentare da questa meravigliosa disciplina. Ho esordito nel triathlon olimpico di Viareggio nel 2001. Dopo due anni di gare ho ceduto al fascino dell&amp;rsquo;Ironman, una gara che prevede 3,8 km di nuoto, 180 km di bicicletta e 42,195 km di corsa.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
